tp link router一問

小弟喺日本買咗個router但setup完有大部分網都上唔到，
會彈以下圖

試過入admin admin都冇用

有冇巴打知點救小弟

係tp link既c1200

佢本說明書或者機底通常貼有pd

Pd 一定唔係admin 我記得
係一組老冧黎

有佢登入wifi個ac pw，但好似冇呢個

ok我聽日再試，感謝提示

唔好推